(求解) 有冇人知呢篇韓國漫畫講乜?

世界大戰抹黑了宇宙

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!